玩Tinder，唔知係咪同一個人？

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

師兄睇黎要比人撚

去馬囉

留名等睇SELL你

可能係連登仔

冇啦，問佢係咪做過空姐就畀人delete

我睇一睇ig，咁撚熟口面嘅

真人一定唔係vien

如果係就正啦

你認為本人 有無必要玩交友app 仲同你講呢d
及早抽身啦 唔好咁多幻想啦

我一問佢係咪之前做過空姐，佢就del鳩我

毒撚唔好咁多性幻想

知道你睇過vieny d 相，咪唔玩你囉

係
樓主快d出
記得買點數

毒撚使玩Tinder咩，返屋企打飛機啦

關幾多歲咩事

明顯係偷相

等陣出cat girl 得不償失

Better than her

樓主係處男